煙屌日日笑柒AMD點知原來性能係用安全換返來（笑喊emoji)

就好似架車拆曬避力避震安全帶然後話自己跑得最撚快咁

講開話打機一定係intel既巴打全部收哂皮

啦 intel 一路SELL開打機勁過AMD嫁

打機一定係 intel cpu 最好
同打機一定係 windows 一樣
Windows 夠唔安全
咪又係繼續用
根本雙重標準你哋就最叻

客觀事實目前 intel 效能係高過 amd
何必成個細蚊囝咁係要搵嘢嚟講
Windows 安全問題比 intel cpu 更加嚴重
仲唔死去用 linux

唔安全既os緊係要搵vm裝住，防毒軟件搞得掂呢個世界一早冇電腦病毒

唔介意安全既話，好似我咁boot linux既cmdline加句mitigations=off啦，保證最高效能

暫時得你比較正常
其餘屌 intel 唔安全乜乜乜都係雙重標準

intel真係垃圾到爆，兩粒18粒xeon本身唔差，爆咁多bug，落晒patch依家分分鐘慢過amd一粒2990wx

我自己都用緊intel 我又冇話屌乜屌乜 乜OS都有BUG都有安全問題嫁啦
btw HT呢單野真係

屌、睇topic以為講緊benz AMD

有啲人就係接受到 Windows 成日出問題

但就接受唔到 intel 出問題

明明前者出事嘅頻率同嚴重程度大咁多

就係為咗反 intel 而喪失理智

雙重標準

接受唔到都要用 冇計 唔想研究linux

Intel呢單野 我覺得算係咁 暫時處理都算快既

9700K 繼續睇A粉SALES潮吹

都係嗰句 窮撚用唔起intel就揸住粒amd日日開post鳩叫 同弱智有咩分別

好期待27號朝早蘇大媽點用Zen 2嚟踐踏牙膏

Intel 又好貴咩

係

唔貴 不過有班人買唔起就係咁吠 阻住我睇嘢

因為window嘢要去軟件台討論

軟件台一片死寂
連台柱貓叉同 mr.a 都轉場過嚟硬件台

Windows又準備轉Core

amd d直播真係好睇，次次都有驚喜，除左垃圾raedon 7

顯示卡真係唔得

好撚失望，我仲渣住3張vega 64，係今時今巴仍然唔差

今次好大機會係3800X(16C32T)同埋3700X(基頻4.2GHz,全核turbo到5.0GHz)

至少5年唔洗換啦

礦界神話 一面鬧intel 用14nm炒幾次冷飯
一面睇amd 480炒做580再炒做590

無左印度佬 Radeon咪企撚左喺到

望就望唔洗rx再企 navi真係生性

ryzen 2700x 夠話 turbo 4.35ghz
我單核 full load 都行唔到 4.3

仲變6系低階
雖然NVIDIA都有馬甲
但起碼有新嘢先

INTEL牙膏呢點真係撐唔落既...

對應RYZEN應該係蟹膏
ZEN ->ZEN+
APU
RADEON
擠出黎D% 好似..

蟹黃係有D地方底讚既
例如便宜同係人都扯旗既製程或核心數
我講最直接,最慘就係蟹黃查實同牙膏一樣熱

全核上5G...煲滾水都似

你忘記仲有600系列

齊齊煲水食杯麵

日日都拎台積電嘅製程打飛機
但係cpu同gpu嘅對手都係製程數字輸 技術贏

diy 自組水(桶)

製程係行先好多步 但冇解決到各軟硬件既配合咁 就好似多核多ram an咁

diy 自組冰櫃

搬去住天台屋
大廈水塔就係你cpu水塔

將來我覺得會係行全浸式水冷,即係機箱會好似魚缸咁,砌好部機後就買一桶3M novac倒落去

有印度佬先會企左響度
個gcn咁

怪力vs鐵腕

睇片有人玩過...要打氣泡先掂真係魚缸

之前睇linus用礦物油 搞到好撚messy

認真講
Amd夠pop話zen2 有6.0ghz我都睇睇1至2年後咩環境買黎試下

但zen+搞d咩出黎。。。當人盲咁
新製程又吹到7代個期咁惡。。。歷史呢味野就唔叫阿寶啦，我剩係覺得7nm radeon7都咁，粒u都未出已經極速吹5nm。。。計我話做a粉死忍到5nm就岩啦

買7nm交研究費，我不如渣死9700算起ma安樂頂到2021先換腳位
呢點真係amd公關失望。。。自己殺自己

Novec呢類engineering fluid一定好過礦物油

5nm

十代U仲係14nm+++...+,但係又已經要換LGA1151v3